DOS game 有邊隻值得重玩下??

金庸群俠傳 就做膽
記唔記得DOS有隻三國主題既過關斬將GAME 第三身望住角色背隻既立體 ?
記得有個"蜀"字, 類似
大蜀/蜀漢/蜀山 + 英雄/群英/群俠 + 傳

太多!
RPG: 天晴傳; 金庸群俠傳; 俠客英雄傳3; 炎龍騎士團1,2; 魔武王....

三國英雄傳

h games 有隻五條女戰棋game，玩完戰棋部份又會去返仆野部份

聖少女戰隊

我都啱啱搵到個名不過成廿年前，唔多記得劇情

唔係依隻

諗諗下係第一身game 斬人果陣好似見到自己隻手

撞下睇下會唔會係楓之舞

唔係, 畫面仲要衰D, 好記得有個 蜀 字
THX BRO

劍芒羅曼史

仙劍奇俠傳
有win版

講錯左，係第一身game黎
可能太早期 又唔算hit 應該搵唔返

systemshock